［We Connect] 葛珮㺬呼籲大家圍狗屋

大家8月10記得去圍狗屋表達心意，同Post犬隻相上社交平台！

嗱，我無煸動，葛珮㺬叫㗎！

自推十次

1

2

光復香港

時代革命

5

6/10

7/10

8/10

9/10

想送炸雞蛋俾佢地食表揚下

10/10

影大頭好時機

著藍衫掉蛋

得唔得架？
我驚未微笑就俾狗打

Btw, 我會接機！
———————————————-
請大家集中火力推8月9-11日瘋狂接機呀！

開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
1. 不申請不反對通知書
2. 和平靜坐，不衝擊不破壞不入禁區
3. Be water
4. 促政府答應五大訴求
5. 停止暴力打壓示威遊行

文宣有彩色、有黑白！

影完記住聽葛議員話放ig

分分鐘仲有狗仔狗毑

萬一到時有藍衫人掟磚點算, 好暴力

炸雞蛋補充體力

見到警察時，可以微笑講聲『屌你老母』，並舉起宗旨

正常人怎會支持黑社會，只有傻既人或有貪腐利益既人先會。

去左咪同藍絲嘈，甚至打起上黎，不了

收集委任證同大頭照既時間

唔係條8婆post都真係以為係曲線post

問下佢拎委任證，話要寫信表揚佢

曲直難分

原來葛假博士就係傳說中既隱形大台

建制狗官黑勾結共犯
皇天擊殺三族

支持警察，調查黑警

老豆揾仔首次sons meeting? 一齊影仔

辛苦晒喇垃圾們

留名睇警察點樣以催淚彈回應返支持警察既市民拉

要支持呀

慰問信入面寫屌你老母加陰司紙

想同警察瘋狂合照再係tg share比我啲外國住嘅朋友

如果....如果....誤放催淚彈會點

多謝曬，辛苦你，你老婆幾好屌

仲要一齊自拍

又可以名正言順去狗屋

推到記者 4點警察記招問點盡力阻止8.11北角斬人預告成真

請入內push
救人要緊

1. 同警察合照......，然後起底，幾好喎！

非法集結

同警察合照班狗多得你唔少

正呀，拎埋簽名

認真 我地個日著藍色

D藍絲廢老自己過濾左了
佢地話係对家發放假消息

班廢老喺堅定走藍絲路線方面係有獨特觸覺

到時行埋要講加油要求合照俾人扑兩棍就好笑

😂

真係蠢 唔撚係扮架喎

響應呼籲
去附近警署表達心意

支持
寫封信屌佢老母
佢地拆開個陣

Ok圍

我會報多啲1823等差佬去捉藍絲廢佬違例泊車

希望大家一齊走埋去要求同狗狗影相

同警察合相仲要上傳FB
曲線搵仔？

路過：「加油啊！！」
狗：「多謝！」
路過：「屎片仔」

加油！成立獨立調查委員會！
加油！撤回暴動定性！

推

我都想去合照

兄弟們， 上

810收到，我地去送上祝福啦

拎住盒狗糧合照

如果圍黎住公主道間狗屋
香港既交通會變成點

等睇比人射tg

今次葛假就做到野啦
幫到出哂面

8月10 全民藍衫

今時今日，一個後生仔按照尊貴的郭議員呼籲，對警察微笑，恐怕最少要失去48小時自由。

一定要同d 狗合照呀 一隻都唔好溜

不如一齊去 之後啲心意卡寫屌你老母黑警

葛博士做到嘢

穿藍衫
叫黑警

呢個係文宣好機會，開一個 IG 落佢講嗰啲 Tag，至於用咩嘢相或者文宣圖，就自己發揮啦

正

講明會影相，咁留意民建聯page 得啦
唔好走去比佢扮多人

其實玩網上嘉許表格有無得諗

講住麻包袋同佢微笑

老豆一定好開心

天水圍爭取女權未開始都比拉左成百人非法集結
今次葛珮㺬想幾多個白衣人被拉

辛苦曬

每次都要洗好多維穩費

諗活動的人都on9

等睇相

幫老豆搵仔佢地增加數據好時機

第二點 我笑笑口對住隻狗講辛苦哂 會唔會比人查身份證

記得講句 同志好

倒不如…

我會用弩炮向警察發射我既心意

#全民撐警
#獨立調查
#守護香港
#光復香港
#時代革命

可以寫多句 "支持警察成立獨立調查委員會"

支持成立獨立調查委員會，還警方清白！
一定要嚴懲黑社會！
嚴懲毆打巿民嘅暴徒！
嚴懲冒警的人！

葛珮㺬 港獨底出晒

推
公開帶頭搞事

佢叫嗰D我地不嬲都做開架喎。

問題係我地行完街返屋企又話我地係暴徒之嘛。

警： 屌你葛珮㺬比得抖下得唔得

原來藍絲都係無腦
班狗又唔可以開催淚彈 仲要出黎做show

葛博士係二五
佢主動叫人比資料老豆搵仔
只要係ig一 search 個hashtag ………

警員家屬：比我抖下啦屌你

一齊去比慰問狗母同狗妻既信

笑住同佢講：辛苦哂吊你老母

葛珮㺬係大台

仲要叫人放啲合照上社交平台，家陣啲警察戴面罩都戴唔切

唉，其實班狗都心知肚明d撐警乜乜有幾多收左錢，幾多真心架啦。班建制係咁搞埋d咁既野叫班狗情何以堪

準備請警犬飲凍撚水

民建聯成為大台
葛博士係指揮官

[/member]喂唔好咁揚啦 要保護大台[/member]

為老豆搵仔助攻？

同警察合照，方便我地起底，嘩，人蠢真係無得救

曲線起底